中立電影《 時代》: 警察感化示威者，示威者私了無辜﹑掟磚誤傷平民 ，FA救人為呃錢做KOL。

咁樣先係劇透，不過應該冇人想睇

未確定仲有以下情節: 示威者收錢示威，示威者示威為溝女，女示威者做天使。依劇情邏輯應該90%都有齊。

奧斯卡欠楊明一個公道

情節唔包括: 警察發癲打人場面，警黑勾結721，示威者讓路救護車等等

仲有人會比錢睇呢啲鳩戲

不過藍絲入去睇都係預咗睇呢啲

製作團隊死全家

落地獄啦

大圍救世軍隆亨長者之家群組

斷章取義篡改歷史

呢啲藍屍圍爐電影真係好嘔心

佢哋話套戲中立嫁啵